蔡若蓮個仔跳樓 TVB隻字不提

新聞唔撚報
東張西望唔撚提

一心諗住等睇吳幸美做直擊採訪架嘛

不如大家去逼逼channel 問下d 偽人有咩睇法 同埋問下點解唔報出黎

TVB當自己係政府宣傳部，佢地點會報

好似話viutv 都冇報 淨係now 果邊有

平時都唔睇東張閪望, 今日特登早啲放工衝返屋企睇下女主持問下蔡副局長有乜嘢感受. 屌你老母竟然隻字不提.真係好撚失望